1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.;

1. Позволяет последовательно перебрать все элементы массива. Метод в параметре получает функцию, которая выполнится для каждого элемента массива. В эту функцию можно передавать 3 параметра (элемент, индекс, массив). Если эти параметры есть (они не обязательны), то в первый автоматически попадет элемент массива, во второй попадет его номер в массиве (индекс), а в третий - сам массив.